未撚見過開記者會係引起民憤

屌你開一次就引再多D 人上街
唔係平息係引人屌你

屌你林奠